根本班黑驚就係想香港暴動

呢個真係好明顯
佢目的係要將個民意反彈
我起度唸.香港人到底要走到咩地步先會咁勇武
依家睇到.場場遊行都開戰.而佢地係要迫到香港人不停去反抗
我明白佢地難做.但係唔該你囉返少少人性
明顯上面果果班人已經無左人性.其實已經接近去到收唔到科既地方

我懷疑緊林鄭根本已經比人軟監咁.就好似當年趙紫陽
即使一個好打得既人去到呢一步我相信佢都會驚
就好似今日咁.起人地商場無指示下去捉人
大家其實都睇到佢目的係為乜

而之前成報所講中共既戰略
我相信係真係有預謀咁做
故意激嬲香港人同黑警對立